其實香港眾志敖XX係咪認為支持共和黨就係熱狗？

一時又話熱狗係暗共

原來個共係共和黨個共？

屌民主黨就叫唔好介入兩黨 會失民主黨支持

轉頭走去公開訪問話支持trump係極右

貴黨到底搵d咩傻閪出黎

原來熱狗唔係土共 係GOP在港代理人

好多唔係熱狗都屌佢，好好反省下

“心諗我響華盛頓做嘅嘢比你所有人加埋多一萬倍”?

Ok, 唔駛眾志做喇
美國本身就要利用香港人黎反共
所以唔需要任何人去做大台 bye

Who?

佢都痴線，有手足為香港犧牲自己前途甚至性命，佢講話做嘢比所有人加埋一萬倍？

自己將香港人血淚抗爭，作為私人起美國兩黨鬥爭中站邊嘅籌碼，仲要屈人係極右？

佢以為自己係有料先上到位
攞香港人個名出去搞事食屎狗

咪撚係度倒米啦呢D無名小卒

咁自滿唔適合做外交工作

呢條撚樣係咪以為自己真係有料先上到位
你講眾志啲人淨係識周庭同Gphone
幾時輪到你姐

phd黎架

只有無能力嘅人會用學歷打飛機
e.g.西門子莖

佢係話trump係熱狗